{
  "YouTube Title and Description Generator": "YouTube 標題和描述生成器",
  "YouTube Keyword Explorer": "YouTube 關鍵字探索器",
  "YouTube Money Calculator": "YouTube 收益計算器",
  "YouTube Video Ideas Generator": "YouTube 視頻創意生成器",
  "YouTube Video Stats": "YouTube 視頻統計",
  "Ads Free": "無廣告",
  "YouTube Tag Generator": "YouTube 標籤生成器",
  "YouTube Thumbnail Generator": "YouTube 縮圖生成器",
  "YouTube Video Player": "YouTube 視頻播放器",
  "YouTube Comment Picker": "YouTube 評論選擇器",
  "Yearly Unlimited Plan": "年度無限計劃",
  "Per year": "每年",

  "Monthly Unlimited Plan": "每月無限計劃",
  "Per month": "每月",

  "Can I cancel my plan anytime?": "我可以隨時取消我的計劃嗎？",
  "Yes, you can cancel your plan at any time from your account settings.": "是的，您可以隨時從帳戶設置中取消您的計劃。",

  "What payment methods do you offer?": "你們提供哪些支付方式？",
  "We accept all major credit cards and PayPal.": "我們接受所有主要的信用卡和 PayPal。",

  "How can I switch/change my plan?": "我如何更改/修改我的計劃？",
  "You can switch or change your plan from the billing section in your account settings.": "您可以在帳戶設置的計費部分更改或修改您的計劃。",

  "Can I purchase only one tool?": "我可以只購買一個工具嗎？",
  "Currently, we only offer the entire suite of tools as part of our plans.": "目前，我們僅提供作為我們計劃一部分的完整工具套件。",

  "Do you offer discounts for yearly plans?": "你們提供年度計劃的折扣嗎？",
  "Yes, we offer a significant discount for yearly plans as compared to monthly plans.": "是的，與每月計劃相比，我們為年度計劃提供了顯著的折扣。",

  "How can I cancel my plan?": "我如何取消我的計劃？",
  "You can cancel your plan from the account settings. Your access will remain until the end of the billing period.": "您可以從帳戶設置中取消您的計劃。您的訪問權限將保留到計費週期結束。",

  "How can I switch to annual billing?": "我如何切換到年度計費？",
  "You can switch to annual billing from the billing section in your account settings.": "您可以在帳戶設置的計費部分切換到年度計費。",

  "What is your refund policy?": "你們的退款政策是什麼？",
  "We offer a 30-day money-back guarantee if you are not satisfied with our service.": "如果您對我們的服務不滿意，我們提供 30 天退款保證。",

  "Can I use YTubeTool for free?": "我可以免費使用 YTubeTool 嗎？",
  "Yes, we offer a free plan with limited features. You can upgrade anytime to access premium features.": "是的，我們提供有限功能的免費計劃。您可以隨時升級以訪問高級功能。",

  "Still Have Questions?": "還有疑問？",
  "Reach out to us at contact@ytubetool.com or scan the QR code below.": "通過 contact@ytubetool.com 與我們聯繫或掃描下面的二維碼。",

  "PayPal": "PayPal",
  "Stripe": "Stripe"
}
